[I/A]Puzzle and Dragon前玩家討論區[135]7月9號有天神聚,記得出席

地點:老地方
時間:1830入席

樓上樓下都係狗

我同寵物G都係狗

緊係用水西召喚大法

«HP25%↑的情況»: 重覆使用以下技能 爆裂の筆跡：指定位置的寶珠變成[註6]，並造成100%傷害 (12377)
火精の筆跡：隨機1種寶珠 ，並造成80%傷害 (9902)
呢到都10秒掛

我愛直葉

威嚇左隻怪都識郁

上個星期同今個星期兩個樣嚟

唔好推.....

我晚晚都執佢一劑,殘咗少少係咁

屌你老母 對得我同牙囝住？

sor
岩岩突然以為你係轉緊木零龍，我用水零龍
我轉水+暗會過傷

wfc=.=

Lm

sor
記錯左佢第一次發嬲

以為*

諗住你PASS我回滿佢

火精去去武器走

好成功

威嚇係OK嫁

冰個係tunag

未遇過大法
好成功

學識左唔洗抽風神了

學識左
所以未遇過風神

丫

唔打了

OK

今日唔刷了

今日呀西第一層出 再撞火精 既話 認命算

唔係既話都夠時間打

隻隻字我都識
點解拼埋一齊我唔明你講咩

是咪禾問題

第一層可以射 但係如果出呀西就無得射 就算過到 再撞吸傷 就算9數 好似係咁

有無人打極3/百花2/土日?

緊急返工

我愛tszyinbb

想問下廢劉刷唔刷到天魔界 ？

可

有冇bb要打一套機械龍

你有邊日唔使返工？

你咁樣 OT 法但都冇錢買 ps4
你份咩工嚟

鐵丁貼錢返工

我同公司無計既

咁點解唔叫公司送ps4比你

鐵狗係丁

嗨 寵物G

緊急起身！

不了，而家都無驚玩

psn有幾隻古董 share隻dark soul3你玩

垃圾鐵丁

On9

唔係個傷害殺到 打左落去個下個時間就會停架啦咩

屌 原來兩場黎

片開你十碌八碌

十卜鐵丁

d仆街上去troll條女既

遲下山守神time attack應該又有得刷啊西

啱啱清緊啲阿西
食咗70隻都未升哂

255

想轉豬
有矛野打

打飛機

有無安答刷天翼機？

反而蛋龍跟唔到
d友情抽哂蛋龍

有咩

知啦 無野

7月任務有啊

隻game d新關好on9
2分,分半鐘打

我想問下潛在覺醒蛋龍果隻防止技能廷長，係幫全隊定只係幫果隻寵？

新關

只係果隻寵

pad界kol留名

我愛花姐

有無幫我刷牙西？

招fd子幫我刷牙西 西西

e巴

刷我隻西？

哈哈哈好好笑><"

我愛樓主

有無星導

tszyinbb

30歲老女人都咁可愛
好撚癲

3點打ok?

係咪打頭

打丁

鐵丁

你做咩跟蹤我
我巧bu安

想打天翼機，升2隻技，唔想啪咁多喇叭

怕怕

一撳入遊戲台就見到你個大名
無機識咩人開post

劉備

me有ps3

幾時換機😞

你講星導

索尼的PS4 Pro似乎遭遇了一些尷尬局面，因為開賣的時間不長，號稱機能完全吊打的Xbox One X就橫空出世。
微軟此次非常決絕，將硬件放在第一位，甚至不惜從獨占IP中撤出資源來反哺，可見在次世代主機之爭敗陣後傷得有多深。

不過，索尼定當不會坐以待斃。

據GamingBol報導，索尼PS業務北美CEO Shawn Layden在接受采訪時表示，他們的確已經開始投入新一代主機的研發。

同時，分析師Michael Pachter進一步補充，PS5有望支持到本地4K 240FPS的畫面體驗，而且可以兼容一切專為PS4 Pro的作品。

本次的最新消息還指出，PS5定於2019年發布。

而在此前，TT的線人在台北電腦展上說，PS5拋棄APU，換用獨立顯卡，因而提前到了2018年晚些時候。

總之，索尼可能會在明年4月的財報計劃中第一次正式披露PS5的上市計劃。

好呀

2019
鐵丁仲要睇人打多兩年敢達

咩隊

有冇臭g打極三？

ME

自認g

水獵？

果陣都冇人玩

你唔認都係喎

正 ps4pro仲有排玩 ha

2787 5961

我之前做整冷氣
有次收到order就上樓做啦
一開門見到個客27,8到啦成身酒味
日光日白都係到飲，咁我無理啦之前已經有同事睇過咩事
我都係上黎換零件
整整下突然喊哂口又叫我陪佢飲
我見天口熱咪拎返支飲
跟手又唔知發咩顛係咁同我講話佢條仔唔要佢
咁我咪係咁意安慰下佢
點知講講下又攬住我仲錫埋黎
我扯扯地咪揸下佢對波見佢又無反抗就食埋
佢都真係一件名器 入面好多摺好緊好濕好暖 仲淫撚到比我口爆
扑完仲傾咗陣計 又話佢係九代單傳 兩老都好想佢快d結婚
我廢撚事上身就拿拿林話要接下張單走人先
走個陣見佢好似醒左啲怕羞個樣真係好撚正

到時就出移植版

冇機開咩post牙

發現有隻G推我舊post
係咪性暗示

口爆佢未

🤧🤧🤧🤧🤧🤧🤧

有
部機係sony度

禁錯制

屌爆就ok

有人自認系G😨

俾人陰左

G

hi

HI你

開埋我招技....

好多心

少佐係G

橙啊

明明轉直排就無事

走火...

梳

我帶招重力好過，打機宙搞到用左+2c搭技

樓上is g

屌

Hi cy

打唔打多場

玩下ps4先

打

我都帶招？

ed

5623 1396
一隻夠吧

睇唔太明，唔係子同世事打緊？
點解維尼失去理智參與討論

三人協力星導

funson

屌你老母

屌你老母個老母

打完未

禾刀5g

未屌完

禾黎

=.=?

分身

咁世同邊個打緊 可以同一時間出事

you

4p

出事

記錯招sorry

＝。＝

重力啊........

無人答到你，佢地唔肯講

孨女朋友黎

好難轉呀屌

撚茶b

子子子好波

又左腳

禾愛你

又無頭

3P

一起win

睇到失去理智

咩榭牙

極3唔極3

出街唔轉得豬咩

同椎xxxxxx打ing

>,<

仲有無人星導

隻重力係留黎打機宙/機皮果關開，等大家唔使轉得咁辛苦

仲打唔打

5409 2276

咁維尼係同who打

入

When Manchester United came calling, I didn't have to think twice.

我刷呀咩隊

Funson真係咁難估咩

我理解唔到上一秒用正身講完野一下秒換ac講另一句野

你做咩覺得人地一定要明你

用緊兩部電話

笑死左

sor9

女朋友電話

我升左lv喎 仲有200體 你仲打唔打

有無水射

no了，差30萬升lv，得20體，爆左石刷下其他野先

打既話搵我

又升rank 點跟

pad post 冇人推 post
要靠人一條友同時用兩部手機兩個 acc 咁推

唉。你睇下人地 FGO ...

FGO都唔係GAME黎

1001

J圖app

成班偽毒 出曬街溝女

唔使返工牙

屌樓上個西窿

咁就呃左幾個留言 pad post上熱門指日可待

睇topic啦
大神要去天神聚呀

牙鐵gj

天神聚

有無人刷天翼機啊

有無人打百花2，水獵

無水射

唉

唔好以為你係鐵丁就唔會駁你喎

水射

駁鐵丁即係同9up9過5去😤

咁依隊？

無鐵丁課金,你地連驚都無得玩

笑撚死我咩屌你

有無人企面具同龍果

宜家新嘅呢批9UP9真係

有冇人企孖波

收嗲啦臭雞

禾同鐵丁棄左驚

後果：

我企陣

挽留

收到wind 大介寶寶唔夠錢買新錶
禾想請鐵丁回歸

我b?
奧丁係木光個版本都ok架可

in

依個先岩
無所謂

45分打

斷線

開左，入

3922 2498

好多木宙

月尾係咪有生放送牙
我要抽囡囡

係咪新低黎

只需一部ps4
me即刻奶pad袋底

典解系open嘅

7月29同30萬張有2周年EVENT
7月30有生放送

我們中出了叛徒

仲唔係有限定出
我已經準備好了

到時幕張見

我清清體先

我都爆左石

有冇人有暗雅想刷兩場雙極1

無先得人驚
不過1%嘅境界線,你真跨得過 ?

射緊孖波
等我3mins

我仲有220
打多8隻算了

柯屎都要周圍講

1409 8650
入得

不了
禾唔會再信你

我爆咗菊

中出

屌 打完8場點知岩岩好升lv
又滿體

有無人星導

捨得收手未

一日未打到頭 一日都唔停星導

天神聚正式入席
我地有齊對打綫, 轉珠筆, 斜轉mon貼, 雜果賓治, 鐵丁的鐵丁,free wifi, 金莎 提供

想食

我用頭trade你手腳

有冇牛歡喜食？

主人家話 牛歡喜,豆腐火腩飯,蟹肉伊麵都要自費

咁有冇得免費call g牙

想食鐵丁的鐵丁

話唔定trade得個日我都打到

唔打 等到有得trade咪得

5個頭換你手腳

咁祝你打唔到

屌你個西

場內隨便挑選一名大神直接上

其實我手腳都只係得左手 左腳有兩隻

有無星導有無星導

其實你地咩隊打 我暗埃次次都輸

水獵
跟到巨頭就猶格

暗雅都得

睇下返到歸打唔打先

有無靚女腳奶?

tunag 嗰隻

屌你老母死現充

係咪星導

8點得閒

用咩打 開

未知

咁我一陣再上水

到左 嘆緊雪茄🚬🕶️🍷

想用鏖魔暗埃打

場場都第1關亂入 on9

好撚肚餓

食屎

😳

😷😷😷

有斜珠moon貼有無自動轉珠moon貼

以宅論宅個兩個肥野其實重有冇玩

無

邊個唔上水 邊個就係現充

樓上係雞

有無星導‼️

冇

我係上水

茶b極3唔極3

星導星導‼️‼️

mao好撚樣衰，想嘔

未返歸牙

唔準人身攻擊赤嫂

點打

242

水獵

赤嫂係你喎

開

準備左暗主👌

點解又打番星導

開未

屌你菊花

個個好似你咁10幾部機械人咩

有冇人星導/極3/神格

?

屌老細打黎

..再開？

想我幫手推下？

Show Blocked User - ⩑'ə'

卜夠未

想扑

吹爆

朗隊呀

想入坑神魔棄左pad佢

食野先

ok

月巴真係離開獌聯

大三巴

我5信

獌官網出左news

朗尼twitter都出左啦

獌好快會後悔放走月巴

我喊緊

不如我喜女繼隻重力算

月巴走左 下年捧邊隊好

拖肥

朗尼其實只係衰人工高

球會icon

如果佢得5萬週薪，獌會唔會留佢？

佢又唔似班長老之前咁主動話減薪留隊

好似好好刷

減薪咪好 又要拎咁高人工但老左跌watt
大家先成日屌

齊隊 又玩咗一日pad

道中天降多小小都rip啵

準備等執行隊繼續稱霸

寵g

50體先1隻 不了

wtf

套賭錢真係過癮

點跟啊大佬 明明過到都變唔過

想知咩事

唔明你頭先想點
尾二個陣做咩唔我殺

我再講

特別稀有轉蛋「女の子フェス」登場！港台時間 07/09(日)23:00～07/16(日)22:59
「風紀委員長・アテナ」、「特待生・イシス」等各種季節裝扮的寵物，將紛紛登場！
這次活動中「風神」「雷神」「時女神・スクルド」的抽中機率將超絕×8UP！對象將會每日更換！「図書室の管理神・カーリー」等一部分的寵物也會以每日更換方式超絕×2UP！！此外，活動期間稀有轉蛋抽中的所有寵物蛋「HP」「攻撃」「回復」1種「＋50」！

十卜‼️

你打完尾二

你大佬關開我水腎buff 水時 點會殺唔到

lm待笑

反了

冇記錯佢隊野係得頭尾有水

中間2水時 水咖水龍

換咗隊

仲以為做咩你係咁響
唔你你殺都得咩

入未

我果隊先係

佢100%坐曬邊有技

姐係你驚會轉唔到7c定點
唔明

ディスペラツィオーネ：當前所有技能的冷卻時間增加 99 回合 [HP全滿時必用1次]

頂 咁你有水時技 我個邊冇曬技 咁緊係你殺嫁啦

我知 咁本來我殺尾二 入boss 你都唔會比人坐架

係咩

對唔住

冇眼睇

重打唔打

磨返20turn咪有技

下次

連住troll你我怕你會爆血管

水獵星導有無template

@MC

好波茶b

睇明珠930

唔好嬲

咩來牙

企鵝

有冇ching星導極3神格=.=

好想星導

不過死到得返50

eat magic stone

有隻g開左極3 係咪想我入去屌佢 但我冇風神

你係雞

我有 6 隻執
4 隻暗機導龍
今晚可以喪刷啦掛

有隊？

暗埃其實洗唔洗留幾隻
定轉左一隻其他可以賣晒

小薯我留左三隻
一隻轉生
兩隻擺

你起碼有多留3隻先啦

想睇隊

咁都曬到寵

牙鐵：點解挽pad?
禾：個陣細個唔識野 畀你水左去挽

想睇表演 得未

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

入去俾個正評好過啦

有冇人打新rush?

up緊圖

ME 點打?

yo入貂？

都係唔打

掉 又要我黎

又唔中風神

跟到

屌你老母 打乜輸乜

齊隊 又過一日

齊隊 又一個月 入谷pm樓主

有個fb好多pad邊位清既分身黎

有隊未

做乜貼我facebook出黎

刷刷刷

淨得嗰3秒都話刷

小薯有3秒剩好好嫁啦

點敢同天神比

我發現屎囝重捨興趣短短幾個月
課嘅金已經多過我😞😞

過到咪得囉
無論你淨幾多秒佢地幾個都笑架啦

想追水時

天神慢0.1秒都唔容許的

3秒都刷

抽到勁野 D口氣大到

穩定3秒 矛問題

屎囝而家唔識人了😭😭

天降多1c都冇咗3秒

穩定到咁你就係神啦

拜下先

班友好似中晒幅射咁

諗諗下mcg真係男神樣

24小時開你波

屌你班友一係借刀一係智障

好明顯係智障 玩得PAD會係咩人

太多相彈左app ‼️

換機啦

用緊7仔喇清
係咪要換s8 🙍🏼

用3星，想做外星人？

依個幾靚女

6 隻執
link 覺難近 mh女暗獵 水寶 暗火龍女 天秤

朋友執揀 link 火龍女

都幾穩

含撚死

抽唔抽女主神好？

連登d女一千一q

有石咪追

得13 姐係等神up？

唔課 咪等神UP

依家先發覺部機全部7星8星我都無

無隻有用架喎

所以咪無追

開圖鑑

得把口冇用既

三隻火白狗點跟

亂擺都夠過

稲姬係咪好勁
上次神up抽到4隻

一隻00都無

隊隊都齊 用邊隊拎石好?

講經咩都冇片 點當自己有玩呀

下？6 隻執 cap 圖拍片都係 6 隻執
我使唔使拍片 cap 圖？

收2手飛機杯 意密

Check pm

我愛返工

扮工撚全面進場

鐵丁仲未返工

10連抽1隻ssr都冇，砍驚

改名燈埋James去唔到最聯

6 執 is da goodest

鐵丁仲未浦頭 好擔心佢

人地專心返工o者
公司出錢 (定係冇出錢) 佢出命

【本報訊】旺角一名沉迷玩gundam versus的 11歲小五學生，昨晨起床後即投入網上虛擬世界廢寢忘餐，兩小時後被母親催促才肯落街買麵包，不料男童步行至街口即體力不支暈倒，由途人代為報警送院。社工提醒家長應安排適當的暑期活動給子女，若發現有「打機成癮」的惡習，需加以糾正及管教。

打機暈倒的男童廣鴩酊，X1歲，暑假後升讀小五，與家人同住旺角區。他送院治理後並無大礙，還振振有詞地自辯稱有四個家姐，家中電腦枱經常被她們佔用，自己每日上網打機才一個多鐘；而近期最愛的game叫「gundam versus」是一個Sony PS4遊戲，在好景購買。不過他立即遭陪同送院的母親搶白，指他成績不好，終日沉迷打機。只是廣母對此不以為然，輕描淡寫地道︰「細路仔係咁架啦!」

少佐黎

「廣鴩酊」
個名咁有有型o既 ?

收聲啦

十卜

想入黎搵返禾魯弓

食屎啦

本身唸住係鐵丁 見到PS4就知係少佐

魯弓馬上出現

愛里雞 屌你老味死現充 又比人飛左啦？

俾人飛左先識返來

愛里雞出面開左post
手足們幫手負皮

邊有比人飛
一直都係得mc同will

開齊分身

凡事留一線 日後巧相見牙

點組？

不如問下0課窮撚點跟仲好

覺難近母 MH暗女獵 水寶石 天秤 潘
朋友火龍女

課金囉
窮撚學咩人玩pad呀
利申:窮撚

扑咗垃圾毒C
有冇LINK俾我去負皮

呢排 d 活動擺明係課金向

十卜愛里

喜之助 秤 迅弓 暗火龍女 g 火龍女

講開G VS，星期6晚同FRD子落MK，條友見隻驚炒到近8舊都照入，我問佢download版都係5XX，做乜食炒價。佢話第日可以放翻出黎回翻D，但我計極都計唔到點會SO過買download版，反而佢話因為愛食炒價我都受d

你買800,放到300
即係你500就買,平過dl版9蚊

800蚊仲貴過我買日限
笑死

二手驚值錢架咩

琴日落元朗睇先550仲有水樽送

睇你呢句就知你條柒頭無機

又串

無睇user name 對唔住大佬

今次我撐鐵丁

今次我撐寵物G

屌 貼左枝金剛棒

抽
給我往死裡抽

張list長到呢

14個隻EXILE仔GAY到呢

又隊D解LOCK 解吸傷入去新寵呃錢

關你撚事咩

對唔住鐵丁 原諒禾好嗎

我幫你quote多次
等多啲人睇到

送部機黎就關你事啦

聽日要入俾大介呀

不能祇有我看到

幾時有龍珠抽

人才濟濟 抽撚死人牙

垃圾
留翻D錢買第日買DragonBall fighter Z打好過

日日都有 轉game未
依家活動緊有減價石

高清版

4基友竟然係出prompto

鐵丁 我想送部ps4比你 留電話比我

可能岩岩出DLC
不過最唔鍾意佢

好心就出龍女

0570-022-270
唔要二手

公仔舖留部比你
你到時響少佐朵就得

要咩色

射射

有無土豪金

樓下係靚女

好

樓上係臭西

屌，比人插左隊

已經準備好了

課左金 幾時先有得抽

🇭🇰🐷

實力至上出動畫

就放榜
小妹巧緊張😳

屌多兩隻6星

準醫科生留名

係咪專攻泌尿外科，小妹唔敢搵生普人睇jerjer

想讀law

come on james

巧京吾夠分

婦科

早雞囉😂

用緊執刷緊 冇輸過

巨頭用乜都唔會輸

助養小妹好嗎

Law無錢搵😂

咁你讀咩

邊位清畀人起左低

歌手👍

人地打LOL都可以去紅館呀‼️

做雞養自己啦你

中肯

去做東大法律撚好過啦

撞水西 一橫加1c or 一橫但要8粒

1f 木個隻三粒暗
2f 3暗
3f 4粒
4f 橫
5f 0龍 （5暗或以上）
6f 天秤 新暗印
7f 橫

Hey負我

畢業之後希望可以搵到間7天工作 日日ot既公司做

555

無咁多龍殺
都係算9數

冇咪 係龍個兩關轉返一橫

記得用15%劍

拿拿林嫁比人做煮飯婆咪得囉

老細飛左美國 manager秒速請3日假
而家4兜友返工專業hea😂

8月4日，香港紅磡體育館將舉行Reture of The orbs 智龍迷城王者回歸挑戰賽，歐美中港台澳等地的神級退役/現役選手雲集對戰！即來了解4支代表隊的神級玩家。

今次是「香港電競音樂節」一系列節目中的重頭戲，20位來自歐洲、北美、中、港、台、澳門的前PAD專業聯賽專業電競手前來參加，將會在8月4日及6日在紅館爭奪冠軍。紅館打機有甚麼好笑？紅館全名叫紅磡體育館，e-sports已經是亞運項目，完全沒有違和感啊！

跟鐵丁搵食咪得

想去

佢請咗我去

幫大神做打雜

3巨頭加1神秘人物🙇

打雜都未輪到你啦

搵我咩事

有無壯男幫小妹搬屋扔垃圾

扔埋你

咪又係做到隻狗咁

哈哈 有趣

me under 大介提供專業法律意見

點專業法

10連求祝福

目標 雪村弓

中咗thx

我之前想回水apple唔批 係咪鐵丁搞事😤

齊左 hanks

等你班友退錢都無得退
走灰色地帶整低鑽蛋機率等等

中左

鐵丁鐵丁 正屳家鈴

禾單抽左5定6下出左真札斧

即刻轉身射個三分波

抵你返咁耐工都買唔到ps4

禾單抽一下 中左雞札法

齊隊

齊隊‼

今晚係咪山守神

掂 2014template‼️

唔齊

🤢🤢🤢🤢🤢

今天起一連四天在會展「香港時裝節春夏系列」日本館1C-DS12 Lucy Pop 當模特兒兼傳譯員，頭三天是業內人士限定，最後一天7月13日（四）會有販售會！和往年一樣可以以優惠價購入真正日本製水手服及小物，今年還有最新推出的「愛麗絲夢遊仙境版水手服及百褶裙」！當天還會有IDOL系美少女店員招待大家，萬勿錯過。

更多最新消息請留意Lucy Pop專頁及本網報導。

剛剛突發補充：會展工作友人表示最後一天入場理論上「歡迎各界人士」，並不是「買票」，請各位用「自己的方法」入場，例如托朋友申請Buyer證......

*歡迎分享*

賣哂老細就唔使抬返日本！！

小妹星期四入場掃水手服

8月4日，香港紅磡體育館將舉行Reture of The Legends 英雄聯盟王者回歸挑戰賽，歐美中港台澳等地的神級退役/現役選手雲集對戰！即來了解4支代表隊的神級玩家。

幾時轉珠可以轉到去紅館

8月4日，香港紅磡體育館將舉行Reture of The orbs 智龍迷城王者回歸挑戰賽，歐美中港台澳等地的神級退役/現役選手雲集對戰！即來了解4支代表隊的神級玩家。

查埋拉丁文都搵唔到reture點解

考前港大
考緊三大
考完八大
放榜埃大

班year 1終於唔洗做新仔🤧

今晚行程係典

可以做組爸食女

我想問下邊度有晒依SET圖

跟唔到

😤

終於有糧出 可以同鐵丁課金😎

tunag終於唔使比人笑year one

year 1 可以食大哥哥大jerjer有咩唔好

Over!

=.=

好撚熱 屌你老母

好大冷氣

無論year幾都係死毒撚一名，晚晚坐係海天一色暗角自己食飯盒同充滿怨恨地睇住人地拍拖

買左台分體機放左係聽成個禮拜，死人panasonic排到我呢個星期六先有師父上黎裝

咁似我大學生活🤧

自己裝

窗口我仲識點裝，分體投降

話說今朝搭地鐵聽到個OL同大肚OL傾計
OL：妖，朝朝搭地鐵都咁多人逼到實一實連氣都抖唔到，幾個月前仲逼到小產冇左個肚，我一定告鳩死港鐵！
大肚OL：我仲慘過你啦，幾個月前搭地鐵比人逼逼下逼大左個肚，我宜家都唔知邊個係老豆同告得邊個！

有冇YOG刷百花2既TEMPLATE睇下

是但擺都過到啦

on9今日成條team得我一個 忙撚到仆街

抵

橙

次次埋數日子都覺得只係得我一個人做野啦

會計狗先做

easy la

屌你老婆

會計狗出現了❗️

琴日大神聚有冇片睇

冇絲打？

閱讀理解0分

長頭髮咪係絲打

想屌

我呢

有無人未打新降既超絕地獄

66體個關 打埋佢拎石

收到風大神之中有個pad界梁朝偉
典解上面張相冇

佢揸機

叫我 ?

on9

天神聚內幕消息節錄

無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了早腸，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的馬強更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時一仔、少佐這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。

買PS4未呀

唔怪得今日早腸無上水....

好耐無見啦馬強😨

見你提起我, 咪上水

好擔心早腸

『給我打，把他往死裡打！』

大佬一

馬強當時剩係掛住影相

東森電影

尋晚d人好惡

琴日路過天神聚 見佢地一人一枝煙仔 咁啱又無火機 咪就走去借啦 話晒大家都叫曾經玩過pad 無理由咁無人性
點知佢地一句 有冇1000rank 我即收皮

抵啦

辣殺驚 d風頭比白喵搶撚晒啦wo

飛糕求其掉個舊夏日都擲死呢2隻辣殺驚😣

J圖app同game比？

FGO又要發功了

J圖好玩啲

D 圖有幾正呀 ?
睇過 ?

圖呢

仲有天神聚姐係仲未汁得

有FF料啦 屌你老母!!!!!!!!!!!!

【カルデア広報局より】
公式Twitterのフォロワー数が70万人を突破いたしました！ありがとうございます！これを記念して7月11日(火)AM4:00以降ゲームにログインされた皆様に聖晶石10個をプレゼントいたします。 #FateGO

佛心

屌爆樓上個鼻哥窿

星導

已射THX

一開pool咪幾十倍咁還返比佢

有冇親友寶寶繼隻水g嘅執嚟

好想幫巨頭

請簽收

唔愛梨

done

又刷啊西
幾億經都黎

有無人幫我清體

高速周回旅立之搭

樓上777中獎 請留電話 會有專人搵你領取PS4一部

21800000

刷未

呢隊我竟然有

本身屋企有ps4
但我老婆唔俾我買game
話好貴 要儲錢
但我岩岩買左gundam versus
唔敢拎出黎
因為俾佢知道佢真係會啪爛隻碟
之後要我跪碟碎
但我真係好想玩
點做好

唔夠木喇叭典算 矛mp

Psn買

新手想問水242唔啪石過唔過到星導

垃圾

送比鐵丁

屌你老母 係都唔放過鐵丁

你地典先肯放過鐵丁

佢知咩黎 佢男仔朋友都有玩

帽事既

講起咪話免費囉
咁岩又真係有隻高達game免費

出咗糧
夠買幾部ps4 pro

肯拎走啲頭未 我想刷隻亂入 出左3個頭都未見-.-

@世

又話得番20蚊

課啦問
你打幾隻字嘅時間夠你課幾萬mp啦

身上係得返20

乜原來ptgf係用銀行過數

支付寶

又獲得了寶貴的智識

屌你老母好撚想辭職

轉做PTGF?

寧願做ptgf都唔想留係閪公司

做緊咩

有邊間公司唔閪

我個間‼️

屌穿你個西

要貼錢返工嘅

唔自爆啦
我做summer，間公司係international ，全港三大之一，但一search公司名，全部想係負皮

打錯字

冇究進唔抽

international跟鬼佬好難會閪

都係抽佢免費果下算

終於過到lv10

驚自爆 唔答

我上司係肥西港女

你真識食

肥西港女夠道地

我用暗埃+雀+水時+鏖魔 秒秒秒直心秒秒秒洗版秒同秒

咁樣又幾好玩

碌左陣 竟然有傻仔話鬼佬唔西
執腸先

頸 老泥 美極

我係pad寵物傳心師
大家有咩pad寵物嘅問題可以問我
1甩石一條問題

想知我隻猶格去咗邊

早腸喺下面過得好嗎？

你搵日係ching0床下底課一pack就會有

我就係寵物有咩想傳比我

我嘅子孫

性病

幾條友比蓉兒當係屎雷咁撚

三巨頭比山本當係屎雷咁撚

屎雷係咩

第2垃圾

屎雷神解左個腦未

第1呢

@寵

今晚個山守神好似好易

安答！

汪汪

佢其實係咪就死

準備以pad kol身份上kokol，有咩要注意？

Pad界加藤鷹

招星導‼️

巨龍体験

fbi

ho 咸濕

搭馬鐵撞到舊同學🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️

本來今日條女生日 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條仆街就揀左間好撚貴既西餐廳 我都唔撚識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見條女生日 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既??? 有冇巴打可以幫幫手教我

Anyone 百花/星導

今日無轉過珠

今日淨係轉過條女粒珠

轉咗自己粒珠

係咪bam得

屌你老母臭閪 炮友網啲人連珠都唔撚識轉 搞到我啪左兩粒石
唔係見有頭就quit左啦屌你老母‼️‼️

你先

Cut頂為乜牙yiu

食石打 點跟呀

有冇人可以掛定隻冇繼野嘅九里虎

無人阻止到我打頭既決心

怕比巨頭笑我得幾粒石

未抽到

想幫巨頭 但唔夠親

dim gun

mark低左你 聽日睇路

掛jor
不過閃光唔會用禾

驚有性病牙麻 邊敢用你

咁應該係唔用你

冇巨頭好友,想幫都幫唔到

有隊❗️

上次同野左比你 我插插下除左套

乜

第2,3層先係最晒時間

咁又一日

關關都有先制
個到都半分鐘啦下話

第3層亂入西即刻剩7秒
木忍廢話黑MON
加
水忍廢話吸收
=約8秒

撳晒平安鐘

根本趕客呢關
利申:0.52

辣殺關

孖子仲使唔使搵人升機械人技？

快左d 好似唔錯

收到風巨頭話咁樣唔夠，要計埋甩手時間先合格

已經炒左三場車

咁得唔得
新手唔識野

我差11隻咋

執左

咁就唔好買碟
Psn咪得囉

我覺得俾鐵丁知道佢會啪爛部ps4

公司留名

坐緊車 不過早過鐵丁😡

Ging 真係有show🙇

等緊車

原來聽日DSE雞放榜

起身就係公司
車錢都慳返

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

我迫不及待好想玩玩了。

打一場當刷完

好緊張 聽日放榜

一早就咁曬

下年見

跟sion組 有廿秒剩

今晚有聚

脫貧靠聽日🐳

邊個準備換機 2蚊啊

300體拎粒石 我屌

笑死牙

笑夠未

會盡快笑完

頭先有人問我Lebron James明明係猁，點解獌會簽到佢，我

橙，嚇走曬d人

ＷＡＤＥ來

J圖慎入

嗨 7爺

食人魔最近d片唔會返睇自己有冇錯
山守神個周回佢用水弓
但流程寫拉木珠

址左

做野未

R龍奶過幾次繼承啲297之後
無再睇過佢啲片

自己出隊出片

in遲仔we trust

300體

做緊

Ok 網絡公審

同男友一齊左三年
大學識到出黎使野
琴晚同男友講我開OT
話我會番自己屋企
叫佢唔洗接我
但最後早左做完野收工
我就諗住買埋糖水上去比個驚喜佢啦
係樓下望上去見到熄哂燈以為佢訓左啦
點知開門口下
見到佢地兩個人都未除套
赤祼祼咁攤左係梳化度
我成個人係崩潰哂咁衝左出門口
番到自己屋企去到而家天光都訓唔著
而家個心好亂
大家覺得我應唔應該當無事發生？

應該

曼聯領隊摩連奴說：「盧卡古天生就適合曼聯，他是一位優秀的球員，自然希望在最大的球會發展事業。他的加盟大大加強我們的實力，我知道球員十分歡迎他。我期待再次與他合作。」
daddy既暗黑兵法

MAY I JOIN?

應該夠分入明德。。。

無可能架， 但係我接到張cert果時好開心囉！ 我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後接左張 cert 我見到4 跟住有5個3， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

夠分入i大‼️

你地唔係今日放榜咩
升中呀嘛

仲記得條女個樣

我入左女拔

精神分裂

小妹入男拔
做男校女生

l am ready

多謝dse令我有工開 做緊ifc人流管理

咩年代呀大佬 ps4都無已經唔講 部電話影張咁既相出黎 垃唔垃牙

做一轉又可以抖番年

請珍惜鐵丁

以為係ps4

又抽鐵丁 ≥_≤

好似好好食咁
邊間米線o黎 ?

鐵丁哭了

入左明德係咪就係tuna同學

即係看更啦

呢位ching識食
譚仔

對唔住大佬 無睇名牙頭先

譚仔邊係呢d碗架
利片 食左20年

鐵丁可唔可以原諒我這一生不羈放縱愛自由

有 D 譚仔好似係用呢 D 黃碗的

你死撚硬

黃碗係非三哥果間，好似係

頭香

想開post同鐵丁道歉 ok?

218 00000

995

原來頭先喺隔離食到身水身汗果個係你
仲要問阿姐攞冰水

996

唔開

999